[突發] 黃埔好撚多狗啊

要人啊！！！黃埔瑪莎出面

推

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

好似岩岩走哂

push

香港已經唔容許普通市民存在

有無最新消息??
走左就唔推黃埔住啦

Push

走左未？

現場有百幾個人

仲未散

保安狗call馬覆卓

業主

未散 好多人

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

唔要人呀!!!!!!!!! 唔好再叫人出嚟啦!!!!!!!!!!!!

走哂啦 唔洗人

黑警與恐怖組織無異

居民就夠

全面不合作運動 癱瘓香港

黃埔人好嘢
幾分鐘已經有幾百個街坊落咗黎
深黃埔

鄺醫生好波

居民嘅可以落嚟幫手圍管理處

有狗撚啊 嚟啦喂

出藍旗啦 快啊要人！！！

邊個位？

推
要多啲人見到

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

pish

黃埔藍旗

12期對出

快啲啊 要人

推啊

你popo散 d人咪散囉

點解咁cls個個禮拜日晚都落去攪社區

推上熱門

綠茶哥快d上場呀

TONY LEE出黎未呀

黃埔落雨

TONY LEE 呢？？？？？？

街坊快啲落嚟

街坊落黎呀！！！！！！

Raining

土記撚落緊黎

琴晚位女士唔該出黎呀

區議員呢？

留名綠茶哥

fb有live

推港女

feel到今晚到黃埔食彈
黑警之電筒好撚光

大家要小心
無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

落雨呀 豬咀濕呀

tony呢

[請推]LAW- 卧底引導犯罪，叫Entrapment

召喚tony lee

保護家園

又係依招

乜示威都無，又黎拉人？

紅磡班街坊呢？
家陣畀人恰到上心口都仲係屋企涼冷氣？

10點幾 有防暴入撚左黃埔

chok 到催淚未 齊來跌樓價

其實佢地flash黎做咩? 扮閃電?

唔記得咗鄺醫生只係僅僅贏
同埋游b輸俾老鼠?

加乘哥即diu柒差佬

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

你真唔知定唔知呀

第二次三罷 集場集會

加乘哥唔夠政府打啦

好黑心地想黃埔食一次TG

CHI LUN SIN

有對頭車, 仲 FLASH?

又比popo入黃埔 咪撚再交管理費

加乘哥：酒仙

咦唔放tear gas 呀？ 驚呀？ 屌你老母

香港黑警罪狀
7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼導致市民永久失明
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯、一米內行刑式掃射

落嚟啦 好多狗啊 要人

上車走(好似是)

紅磡邨隔離警署 出緊30人出去

私人地方無得非法集結

apple live 呀莊生好激動

蘋果:你覺得佢哋(防暴狗)應該點做
街坊:跳樓自殺啦

好撚燥啦

班傻警知唔知佢地放閃唔係射人群
係射向民居, 只會更令人討厭

扮係醫院未出黎

收左皮

一走就停雨

屌走哂
痴撚線 想係香港實迤警察社會

証明連天都睇唔過黑警眼

差佬敗走

好多區既街坊都出晒黎

黃埔嗌交王

屌走左狗之後，聽到街坊話去管理處

"收隊啦, 夜啦"

係 大隊去緊

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

出街流血 搭地鐵食tg照打 全部人唔好再係出面比狗咬 入機場

又搵tony lee

狗已散去 仍有數百街坊聚集

紅磡西九交警基地比人圍緊，人唔多

屌撚到佢地走哂

係咪仲係醫院瞓緊呀條契弟

交通部...

完........

希望啲深藍變返黃

相信我，嚟緊呢一屆一定贏

黃埔食一嘢催淚彈就會變深黃埔

下一步要搵管理公司

真是黑心D講句 好想Whampoa放TS 仲有幾區未放

真 放一嘢啲廢老就醒哂

利申：住黃埔

土瓜灣都係

快d放TG， 班廢老唔識醒

應神下星期六紅土放硬啦

岩岩落左去幫拖

有冇片

未散
721
811
[url

黃埔仲有好多街坊喺度

召喚黃埔街坊

情況點？

現場上有數百名街坊聚集 高呼「我要見梁美芬」

自已私家路(如果係)出藍旗

下星期

whampoa 仲未散水 又搞咩而家

嬲到咁訓唔著姐..嗌緊要見鼠王芬

佢樓都賣埋啦

李超宇 Jacky Lee
· 47 mins ·

《示威者聚集：請避免前往紅磡道》

據悉現在正有示威者聚集在紅磡道，請居民避免到以下區域。在家中的居民應關好門窗以保障安全。

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊